究竟係邊個發明用拳頭骨數月份大細

你用腳指都係一撚樣

好撚好用喎

有冇諗過係跟住隻手寫月份

點撚樣數

小學雞就話
咁大個人都仲要咁樣數
係咪智力有問題

人地可能係小學雞呢

咁冇辦法
聽日復課 唔好上連登喇

咁大個人仲要數？

到依家都唔明點解七八月都係大

其實係調番轉 人類用拳骨發明月歷

因為7月係Julius 凱撒
8月係Augustus 奧古斯都
紀念兩位偉大嘅皇帝

睇完個post去google先知有呢個計法

真
兒登多小學雞冇計